叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(75)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。
每星期日下午兩點娛百YouTube播放一集花絮。

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19

私心置頂

Sor早左開
請先到(74)推post

here here

Lm

nplm

突然1001左

完全唔知茶茶一早開咗post

lm

俾精神分裂龍少推爆左

勁on9
一早開左po但又望住你地推 又唔記得貼link

太正,mvp

因為澤仔同賴媽媽好投入
所以今集比想像中好笑
如果冇帶走黃媽媽應該會更加好笑

第一日突然我是你媽媽已經呆撚左
唔係張志銘咩 跟住後面直接奪舍

唔帶偉晉帶荳荳就好

擸人局要好睇:
1. 成班熟
2.有小賴同偉晉

本來期待地方媽媽多d梗
很需要安慰個d

想見你Mode
制作組今次有準備兩個名牌俾鋒澤, 讚啦

不過今日集獵人局真係好多尷尬位
雖然都係好好笑 尤其係精神分裂澤

今集算唔算係超級inside joke

黃媽媽和賴媽媽想要被射

都係
路人唔小心睇左既話
應該唔知做乜春

連登係咪斷斷地線

當係新嘅話劇setting都會睇得明 佢地都有解釋人設
所以覺得還好
係除左要知道1號2號係couple之外

我唔係好load到

係呀我都好lag

連登好似上唔到。。

係咁斷

呢集cls
成班痴曬線

聽晚鬼鬼對澤仔兩個遊戲黑洞

Me too

點解會有無尊, 同鬼鬼好熟架咩

今集吵到頭都痛笑死

仲以為會俾個mvp澤仔

鬼鬼上玩很大連規矩都唔明

但搵唔齊10個有火花嘅開局

宣傳舞台劇啦

啱啱呢下好似順返

迷你雞係乜鳩

今次已經五堅 + 佢地既熟人

小九宇宙係咪唔夠10個人
唔要荳荳除左楊丞琳我都諗唔到邊個
但佢又唔熟其他人

一齊做舞台劇

佢嘅思維唔係一般人可以理解到

王思佳

佢上玩很大宣傳嗰集一個幾月之前播
娛百擺到而家

仲跳過澤仔

佢都係早1個星期先上關關同小鬼個節目宣傳
而且好似都無咁快完

孫生呢
係咪會自high仲衰

會冷場
遲多排沁岳熟啲可能可以加入

呢個舞台劇好似宣傳左好耐但下個月先正式做

晉仔同小賴今日勁講台語澤仔係咪一頭霧水

岳仔加入都唔錯

要在小九宇宙出現過
都唔易

覺得沁岳玩D要扮high嘅局會超尷 想像唔到

會好似鄭超文咁尷尬

想問下女巫用咗解藥/毒藥後，之後既回合主持洗唔洗再問女巫用唔用？

想像唔到佢高狀態扮high
要請教大嬸晉

沁仔就係要睇佢尷尬反而好笑

可以開放冷沁宇宙 搵小郎君孫生個d
一人準備三個冷笑話 邊個最唔好笑就射邊個
....寫寫下覺得好尷 都係唔好了

睇字都覺得好尷, 唔好笑

播個集連冷氣都唔洗開
仲要有機會有A比C低個啲出現

阿茶唔好迫死沁仔,佢一個要諗幾日

笑死
已經feel到個場會有幾尷尬

今日邱媽媽有講台語

今晚睇完鋒澤精神分裂後突然間明點解次次獵人局都有佢

唔知係咪呼呼係咁扮cute覺得好尷
雖然荳荳比佢更尷

佢d左左右右樣出晒嚟
但係唔cute

呼呼都有卜心同佢鬧下交
荳荳完全冇人同佢interact

應該係會問？
因為雙死都可以有好多可能？
見娛百會問

荳荳淨係識講保姆

荳荳係扮熟但係冇人回應佢

最緊要係呢個嘢梗一啲都唔好笑

明明全場都係零九朋友
但呼呼同其他人嘅對話好似唔識咁
又再唔明采呼呢個cp

其實林小呼，褓母唔得之外

礦工又係唔知咩料一樣唔好笑

仲要個保姆唔係同一個時空
唔關小九世界事

好似淨係自介先係礦工?
第一日就自動變咗謝國民

礦工叔叔轉個頭變謝國民
黃媽媽話佢只係客仔好好笑

已經有三個媽媽 仲保咩撚野母
寧願set佢係紀班花老母 同紀班花玩下梗

保母真係多舊魚
連與陳都出現咗係小九世界

小九咁多個媽媽都唔洗要保姆啦
講保姆又冇人接佢啲梗
呼呼都話可以同紀班花鬧下交

保母個梗俾佢用嚟癡關係咁
好格硬同好老尷呀
可唔可以炒撚咗佢呀

謝國民我連佢講左咩都唔記得了

講咗查個毛係戴晒手套係爆水好人
其他唔記得

上次0995用呢個梗已經格格不入咁
估唔到今日拎嚟入埋小九世界

惗返就算係九澤家世界 保母都係多舊魚嘅角色

0995都可以格硬話係邱媽媽同陳爸爸
但小九世界真係

佢之前都特登跟小三賴整個小四荳
不過又係冇人嗌

算啦,最後除咗小九本人同邱媽媽其他已經唔跟人設

地方媽媽真係好好笑

地方嘅賴媽媽最後變落觀陰已崩壞

自從抄襲事件之後
見到佢成日想塑造角色比自己但無人理
對佢真係完全零好感

覺得佢好似玩極都埋唔到堆咁
其他人都會私下去下零九度玩狼人殺
好似未見過佢

真係好尷尬 佢完全融入唔到佢地
之前大對抗又係 5個入面佢最格格不入

真
對佢零好感
最憎佢啲態度
唔肯認錯
而家仲要成日加戲比自己

有冇人知點解一開始會搵佢做保母

啱啱睇完
呢場有D悶真心覺得小賴同偉晉真係救場之星
荳荳成日想入去圍爐但我零好感＋1

如果偉晉冇比人帶一定好笑好多

偉晉走咗即刻悶咗

田亞霍真係唔識做
荳荳完全搵唔到啱嘅定位去融入佢哋覺得佢一開始做保姆呢個角色已經錯錯地

仲記得佢叫卜心做女兒

當初佢做預言家mv 女主角 跟住無啦啦叫自己做保姆到而家都諗唔明

其實唔使自從抄襲事件
由佢出歌我就對佢冇好感
擺明係想食住狼殺條水撈得幾多得幾多
仲搵埋09 同佢合唱
但其實佢唱歌點大家都知
小賴生日會唱私奔到月球難聽到
由佢唱歌咁都學人出歌開始已經不了

我都想知
好似好突然就做咗保姆

其實佢唔使格硬融入好似凱希語噥呢啲就算置身事外都完全沒差

仲要跑咗成個圈

偉晉臨過前個欠打樣好正

我好似冇點聽過佢唱 之後我啱啱走去揾嚟聽 真係救命
其實抄襲件事真係好大影響 唔知點解佢仲可以繼續上節目

比問米救咗佢

成個腦都係呢段

頂 post出嚟洗埋我腦

cls

係佢自己塑角色比自己

難請嘉賓啦
如果五堅跑宣傳，又無豬蝶，真係已經無咩常駐嘉賓淨

沁岳小7os:我都可以做常駐

無記錯係佢喺story講起先
好似係九澤去澳門個排
後來上狼人殺鋒澤講過一兩次後，荳荳差唔多次次同場都講
但佢其實連九澤個世界講緊有幾多個b都唔知

但佢點解無啦啦由小四變咗做保姆

事實上整個女嘅做小四參入班男人世界又幾尷尬
好明顯個時直男龍叔無惗過呢個問題

應該話點解佢可以無啦啦跳出來話自己係小四荳好似喺度攞緊存在感緊

我記得呢集 好似話佢同小賴係一group 因為小賴係小三賴 佢係小四荳
冇記錯嘅話

好格硬嚟其實佢真係唔使強行扯上關係

唔扯關係埋唔到堆

其實同班女仔fdfd地咪算
凱希語噥斯亞都唔會無啦啦同五堅情扯上關係
一個女人同佢哋爭仔做乜鳩

最慘係佢仲要係咁拎出黎講但又無人比反應

痴線咁岩入佢fb page
原來佢開左8個鐘直播 依家仲網殺緊
其實佢唔痴娛百&五堅應該無job 同twinko個幾個唔同

係, 感覺幾灰
冇乜人脈冇乜Job
加油努力希望佢做到娛百常駐之一啦
我而家真係信佢用5日諗一個自創笑話

講緊荳荳wo
沁岳有劇拍 話哂北京戲劇學院進修一年

我以前都會睇佢動森直播
入去睇下佢玩網殺先

柒左
荳荳冇咁灰卦?
佢都間唔時有劇拍下
同埋有業配

佢玩網殺都玩得幾勤力
玩狼殺算係我唯一對佢有好感嘅地方

荳荳同咩人玩網殺?

以前睇片語噥同紹安佢地玩

佢以前成日演奸角二奶嗰啲
但近排好似無乜見佢有劇拍

我見佢住個到算貴 30000台幣
都有錢住咁貴 應該冇咁梅掛

2020真係灰左d
明明19年佢都拍左三套

奸角二奶<<個樣太適合

我覺得係過冷河
唔係的話佢經紀公司係台視 根本唔怕冇劇拍

佢睇佢ig
都好多業配下
夠搵食有突啦

真係正式第一次講好似鋒澤個vlog
個陣佢話自己係小四嘅時候，係話佢繼小三賴之後再加入九澤世界嘅人
之後就經常提起自己係褓母

早幾個月鋒澤開始成日叫卜心做女兒
佢又叫埋一份

佢唔係同陳敬宣一齊住咩，我記得仲有個女明星一齊住
陳敬宣起碼響女神入流

其實陳敬宣係演藝界係咪受歡迎過荳荳見佢好似多嘢拍啲 戲份又(好似)重過荳荳啲戲

佢而家自己住(好似) 我飛住睇
Between佢間屋好正

肯定啦
就算做配角都重戲份好多
仲有做過女主角
望下IG followers都知一個天一個地

見你咁講完特登入去睇佢好似成日都開好多個鐘直播
但係得二十幾三十個人睇

ig同fb like應該多幾倍
應該仲未夠以辰多，但後生d

佢真係勁強行扯關係
不過除咗咁 我都諗唔到有咩啱佢嘅角色係可以安插係五堅情入面

覺得敬宣好過荳荳好多

人地直播網殺
會有埋自己個樣架啦
冇樣就咁睇個APP咁悶(仲要咁多個鐘)
搵鬼睇

靚好多先 同埋應該形象都好d啦
抄襲事件已經冇曬好感

幾個演員好似佢撈得最好.

陳敬宣IG followers仲多過以辰呀

都幾慘 明明荳荳先係戲劇系畢業嗰個
(雖然我都唔鍾意佢

荳荳其實成個樣同格再加埋抄襲事件
唔係唔拍得劇，就係上面咁講做二奶呀八婆呀個d角色lo

佢唔知點解好神奇咁完全埋唔到堆
女個班通常都會自己約又或者去零九個場面殺
卜心凱希李懿成日出現啦
敬宣dewi 都有見過但又無見過荳荳

我係覺得佢唔止埋唔到五堅情
而係連女個班佢都唔係好埋到咁

同埋粹純覺得佢成30歲人
成日瞪大隻眼扮可愛 有d尷

突然醒起 上次地方婦女睇首播 荳荳又唔係到

講起dewi 佢好似好耐都冇再上

不過都係今年先開始有套迷你劇(8集)第一次做女主
沁岳做渣男套劇, 佢好似係女三黎

地方婦女 佢都好似同卜心采子佢地特別唔同咁

鋒澤真係癡撚線

格格不入 手長腳長面長周身長 個比例好怪 同埋好似冇人想理佢咁

佢應該同所有人唔熟啦
熟嘅應該得敬宣同小賴

其實佢係小賴大學同學
都ok熟
唔明點解俾人感覺同五堅感覺咁疏
不過佢又唔係冇朋友既, 只係同狼殺班人唔算好熟
佢d閏蜜咪係陳敬宣, 元元, 林莎, 子玄果堆

就算佢講完做完手術都無人理咁
但其實睇佢跳完真係唔覺得佢有咩事
可能佢真係敬業到睇唔出

又係咼
唔講以為佢俾人杯
連較新出現既采子都有, 但佢冇
(雖然擺明個局係思佳姐為采子約既)

其實九澤都盡量拉佢入黎融入但感覺係頻率唔同
卜心凱希走心/搞笑你都會覺得搞笑
荳荳一走心你係會覺得做乜鳩咁惡

思佳姐真係好鍚采子

佢初初Solo果段係坐低
得佢係有得坐
係咪因為做完手術

思佳睇女人應該睇得好準

呢樣真
最初未有抄襲事件
我都覺得佢個樣 + 把聲 太有八婆feel

嗰日成堆女係思佳姐個衣帽間發曬癲
然後采子完全理解不能好得意
好似嗰d陪女仔睇衫嘅男人

係
特別有次阿采IG直播, 思佳姐加入左做雙直播
思佳姐當面講點解對采子咁有好感, 咁想保護佢, 真係好暖

佢個款好難吸粉 定位做得差 成日扮走心但又冇睇頭 影相又扮可愛 張張相好明顯P得好緊要

個次直播又睇
思佳真係好錫采子

真呀
成班發哂癲瘋狂即場試衫
采子表示頭都暈坐低睇你地慢慢揀, 好好笑
後尾入去睇高踭鞋櫃都係得除采子外的三個

啱啱睇多次大對抗佢好明顯係髮型出事
個個都放頭髮
得佢一個紮2舊野唔知想點
仲要佢係最高
勁奇怪

真
我信思佳姐眼光
思佳姐果次冇約既........大家心照

直情當左係佢個女咁
兩個都好鍾意狗狗
傾得好投契

卜心佢地瘋癲我會覺得係真係玩得
扮果D睇得出

其實唔止個局
思佳姐次次玩完狼殺都同人合照
好似真係未見過同荳荳合照

今集獵人局睇得出大家都好辛苦搵梗比著我一定好有壓力 又怕唔好笑 好心娛百創新d試下發角色扮演局 全部人一齊扮小九聲一係浮誇局/全英文局/cosplay局

卜心都係嗰啲真性情義氣仔女，思佳姐中意呢type

今集小狗宇宙, 叫做起碼每人都有個角色, 有D預設梗架啦

今集小9宇宙, 叫做起碼每人都有個角色, 有D預設梗架啦

荳荳成日想搵機會埋堆 但又唔成功 覺得地方婦女係因為湊唔夠人先搵荳荳

思佳ig好似無fol 荳荳

Sorry我柒左
佢地兩個好似未同過場

除非搵小7
但娛百又唔會

斯亞又唔可以同凱希同場

同埋節目組突登一人set一支槍

有同過場啊 但已經係19年6月嘅事

粗略搵過好似真係冇
思佳姐都係上得太少次
竟然未同過荳荳同場

又係咼
不過見思佳真係好鍾意捉住同場玩家頭貼頭影相
見到唔少次有小賴, 卜心, 凱希

阿采都唔係好多場
要熟一場就熟

思佳姐第一次同采子上娛百狼殺就勁鍾意佢
連果日IG相第一張都係放同采子既

思佳姐連琳妲都po過

荳荳有種八婆格

究竟荳荳無人緣到咩程度

睇佢ig成日都係po獨照

除左敬宣佢好似同其他人都無咩合照
狼殺班人入面係得出歌個日有張同零九嘅合照

睇一日飯局照計佢同小賴都熟
又真係冇乜見合照

最近嘅合照
睇返思佳姐同斯亞同凱希都好似好frd
荳荳地位比斯亞還低

思佳姐都帶過斯亞上佢屋企同埋送化妝品俾佢
佢應該鍾意真性情D既女仔

琳妲我都OK
咁佢又好擺明姣同唔識玩反而OK

邱鋒澤今場都好狼 第2晚一開始死踩10最後盤24雙狼無視10 係踩大家太入戲聽唔到

完全冇聽佢logic 今集淨係想睇綜藝效果

偉晉第一晚就死咗好彩之後有小賴撐住正晚都咁好笑

你地仲快
59s就cap到圖

所以... 媽的

第二朝兩個預都唔係淘汰區

咁搞笑嘅 金水又唔死

偉晉又早死

都好嘅 唔會被鬧
但可能係騎士 驗左09真預
卜心狼美人?

偉晉會唔會係騎士但唔係驗兩個預所以淘汰

唔驗兩個預又太怪啦.

係咪想定義澤仔係咩身份 所以揀驗澤仔 結果係真金水

一定唔可能驗澤仔 澤仔兩預雙金水 一定好人

但第一日驗兩個預唔係有d玩串個game咩
雖然騎士本身都玩串個game

佢會唔會驗左5號
純粹覺得到思佳發言仲係第一日

本身有騎士其實就係咁用

如果想兩預有空間玩咁驗5幾好
因為佢好好被扛推對象

睇沁岳個yt channel 有啲局會set咗rules
頭兩晚騎都唔可以驗對跳嘅預同佢哋報嘅金水/狼
但當然娛百唔會同你嘥時間
btw 沁仔仲講咗好多次好疑惑點解有騎士呢個神

可能玩開狼殺既人都對魚伯狼殺好疑惑
本來冇咩心機睇ML 而家重睇有沁岳既集數先

發生咩事

47事件其實係點

一次過答
47事件：4月7號係鋒蜜日，你當fan club成立記念日
上星期日澤仔幫棒球賽開季做嘉賓，佢件棒球衣簡左47號，而唔係自己生日嘅31號，所以d fans覺得佢好有心，「重視我地當過自己」
其實唔係「事件／incident」，係開心野黎

但要道歉個件事，係有fans觀眾自己買唔到內野飛，買左外野飛之後睇唔到澤仔，就去澤仔ig屌鳩佢唔理外野觀眾
但首先正常任何歌手任何棒球場，其實都唔會走去外野唱歌
其實大家都理解，但澤仔17live都道歉多次咁樣
呢兩件事都可以係澤仔經理人 barryliu_tw ig見到佢係點樣講

偉晉：
就純綷係前兩日，dcard有人唔開名挖返佢5年前嘅事，
當年因為經紀公司唔比佢同路人合照，然後路人被拒絕就係fb屌佢大牌；佢唔順氣係自己係私人fb ac屌返個路人
後尾就演變到好大問題，覺得你做偶像走去講撚哂粗口屌路人
呢5年佢其實都已經反省過好多次又沮喪左好多次
但次次久唔久又比有心人挖返出黎，佢都係放唔得低個心結又火大多次
佢經理人係用「風濕發作」黎形容，特別係每次佢有concert之前就有有心人挑佢情緖黎玩
前晚凌晨開左個幾鐘ig live 又重新講返呢件事
但到琴晚佢都係情緒未平復到咁
澤仔同九叔都care緊 咁樣lo

本身d story好長 再drill就要解釋好耐 暫時應該係咁

好似好耐未見過得返佢兩個覆盤
第一次係覆盤有鋒澤無零九嘅場

茶茶有心了

呢兩集都只會惗起una M痛
其實好少藝人會上鏡M痛M出樣

佢真係睇落好痛
經痛系玩家

呢個真經典

不過佢覆果集呢度都講過輸焦凡凡 同埋紀卜心守墓人演大戲扮平民.

呢一集鋒澤 丫頭 卜心表現都好好 連偉晉都好算好清醒好可惜狼隊輸咗

陳小九玩狼殺坐實低玩 要背鍋

呢場唔係輸咗咩 定我記錯

係輸
最後兩刀都刀錯

茶茶

明星店到店今日有26分鐘..超長

今日狼人殺都有36分鐘，即係未完就開始店到店

點解可以咁長 電視唔係得60分鐘架咋咩
除非晚上操作同賽後討論超級長

電視唔播賽後的，夜晚操作一時時，有時播有時唔播

成日都未完就開另一個節目

其實佢都係延後上yt, 仲乜要疊住d時間出

去唔到睇 睇呢個過下癮先

有啲意外香港都有採訪

係囉 居然有viutv

有個咪牌其實唔代表有派人採訪
唔係好熟娛樂新聞嘅運作 但呢D外地嘅娛樂新聞 我估係純粹合作買片再擺個咪牌上去

始終狼人殺依家咁hit，會去採訪台灣嘅高玩都正常

又有片！

暫時睇係逢星期五夜晚7:00有

遠睇好似著反咗件衫靚過正面

....澤是廢Let go!

認真想問如果男人即使有發現唇膏唔同左色會講出嚟嗎？
又唔係畫到出晒界真係會無端端講咩

得閒可能會講 但佢開緊會理鬼你換左咩唇色咩

男仔睇落其實真係冇咩分別

反轉咗又幾有特色

唯一有可能會講嘅係粒墨 但開緊會都係唔會發現
話說capsule黎講黃氏兄弟 d prank算得意d

唔夠放 完全冇整人feel

陳09 嘉賓 係咪唱新歌

下星期28cafe係五堅情

好期待
睇個封面已經有啲嘈

係咪冇人睇緊狼殺live

睇緊

覺得卜心愈講愈混亂咁

有睇啊 但個心喺台灣

係咪得我一個睇狼殺live

睇緊睇緊

有睇啊
但婁婁吸引好多

睇完live 再補睇番婁婁先

晉仔果然係撞錯而死

卜心又呃晒所有人

今集係咪搞到偉晉以後卜心好人都唔信

不過卜心都幾醒目 完全唔賣視野好人

卜心果然係只啱玩狼

以後晉仔都要重踩卜心

悍跳狀態真係起得好好

好老實 比我都會信卜心多D

點解明狼7唔出

因為同樣驗2啦 踩嘅都還可以

女巫毒7都悶唔到技能
所以鋒澤太怪

差D唔記得2係金水
準備擺入狼坑

卜心遺言係咪賣隊友

一狼換兩神

澤仔唔係金水嘅話我實擺佢入狼坑

一隻狼遺言: 感覺10號是好人

好難講 都可以係做低10既身份
狼既遺言都係唔理為妙

1投3 真係好人？

純粹覺得呢句超膠
一隻狼, 感咩覺o者

正中紅心

5號

1號對3號號定義好L狼面

狼人討論咁耐，卜心唔通會同5號 6號打套路咩
又唔係零九鋒澤偉晉，真係得返小賴

但睇今日斯亞贏左 個個都同佢high five
又唔覺得佢人緣真係咁差
09係後面都要反握佢隻手
總之身份一定高過荳荳好多

狼殺得耐＝小賴

咦,我點解會俾加冰兄召喚出嚟嘅

仲疑心咁重既小賴無盤狼美

睇下荳荳去唔去阿采演唱會

可能啲人睇唔明啲手勢
之前係咪試過帶新玩睇唔明預言家
係咁以為係3號

定律黎 殺耐咗 鋒澤零九卜心小賴必定係擺入問號區

我睇狼殺前睇鋒澤tv, 一見到呢幕就諗起你
即時cap 出嚟

應該會啦
佢同元元熟
元元同阿采熟

斯亞應該都有frd啦
可能真係因為凱希嘅關係 二選一 所以其他人睇落冇同佢咁frd
荳荳真係冇人緣咁

咁低調
仲以為佢會係咁IG STORY發
仲同凡凡一齊睇

采子有去呀

小賴今集又變返衝鋒狼

元元一個月前已經講話一定去
夠哂老友

狼美訓錯，應該訓半跳左神嘅5號
被鋒澤跳身份攪亂左
Siya又係作為女巫第一日就噏女巫出黎

nooo 零九係殺得好快架

3號真係柒到不成狼

摩擦力

斯亞人緣傾向gay

好似女巫就最鐘意講：女巫要出嚟

很好的人呢句第二日先講wor

係囉
又係果D " 我是一個很好的人"

女巫假跳
不過斯亞話1好係怪嘅

應該跳得過零九
如果騎士唔驗又真係應該全信卜心

係咩，記錯

笑死 店到店鬼鬼玩到停唔到

信咗邊有人假跳發雙金水

斯亞上次請完零九同偉晉食飯後就埋左堆啦
同埋思佳姐又係對佢勁好

斯亞今場唔錯 不過其實第一日發言好似女巫
王思佳做狼好易燥

佢真係好搞笑

時間軸錯左 你狼人

笑左
阿采開始瘋狂發查個毛演唱會IG STORY啦

點都好過荳荳
至少思佳姐中意斯亞

澤仔竟然肯影相

係！！不過呢張超靚仔

都明點解既
斯亞同思佳望落都知係同type，唔多理人目光，分明話你聽我係光明正大既bitch
荳荳同陳敬萱果d行仙女路線，但明顯有小心機咁
無話呢兩type邊個好d壞d，不過應該係思佳果type最唔鍾意既類型黎

斯亞毒銀水

又真係喎
荳荳人緣好似喺娛百常客嚟講係爭D
不過佢好彩前期已入咗娛百宇宙
斯亞仲未入到

都係bitch 唔洗分咁仔細

點解無阿采

其實唔入宇宙觀無問題
琴晚就係屌緊荳荳夾硬整個角色都融入唔到

09金水後置位，仲要一黎就講場外話狼殺得耐，就知佢真預
話說殺得耐真係多數係小賴

今場D人係咪唔記得狼美被毒都有技能，有明狼都唔出係做乜
鋒澤又係講得好亂，好彩金水

斯亞即使入唔到都唔會夾硬入
但荳荳夾硬得好尷

所以就係話荳荳算好彩夾硬名義上入咗
本身仲odd 呀

斯亞都撈左10年以上，點都識生存之道
唔係佢同凱希咁，應該都埋左堆

始終五堅點都要比下面呢堆前輩，易埋堆好多

本身以為以辰最格格不入
無諗過荳荳同佢哋唔熟到連演唱會都唔去

全場大合唱好正
現場睇一定好感動

咁以辰肯定再格格不入D

睇下之後其他五堅演唱會佢去唔去囉
未至於生疏到咁卦

呢段先啱

不過以辰就算唔去 我都唔會覺得有咩問題

阿采果然冇令我失望
鬥影演唱會出IG STORY應該冇其他藝人可以有佢咁多段

好正啊

得09同以辰有兩句
同埋佢地建立九澤宇宙時以辰已經開始好少上去

店到店咩事
突然有啲位冇聲

好想睇一次天黑請閉眼Live

預告小狼君好似肥左

到時到九澤con個氣氛一定正到爆
雖然有班垃圾私生

下一集又有今晚個3號

小賴

去09個個
無個班私生

其實3號真係零存在感
5號6號兩個前輩都講多d垃圾話
直頭唔記得佢上次都有出現

陳敬萱? 荳荳就知…

綜口味今集又係煮麵
以為同09同一個贊助 點知唔係

語噥都係天蠍但無佢哋咁埋唔到堆

佢哩排好似都成日上咁

side大一出手
便知有沒有

不過tw就算知雙方唔妥都照有來往(最多分開場合/有你就無我) 娛百班玩家對鴨/糖都一樣 唔會得失是但一個

多得阿采出story 等我地可以感受下氣氛

今集仲要柒到懷疑女巫
仲要單票投真女巫

阿采個段超震撼
真係全場大合唱
又唔會聽到其中一啲唱得特別大聲

冇人對跳 但又唔信10係女巫

你地真係好仆街

今集店到店兩個主持人完全控制唔到班嘉賓

佢哋真係好q癲
分先後都搞咗好耐

好似有鬼鬼?
王子同Stephy講像xx了愛情 做咩嘢?見佢地個個都講嘅?

冇追PO

抖陰嘢嚟
鬼鬼勁好笑

玩到好癲

係我錯 掛住mon茶扣side

失晒控
鬼鬼真係好好笑

佢上埋狼人殺就正啦 一場都好

咁要搵無尊, 愷愷, 鮪魚陪佢先得
唔係佢會俾人鬧死

鬼鬼本身都好難控制

佢只可以玩kiang局

玩獵人局都得

你搵都唔係搵佢地嘛 同鬼鬼同場佢地咪零存在感

唔熟可能會好尷啦

是日金句
我以為你說我是偶像都是說真的
原來你認為我是諧星

要搵多D箭靶幫鬼鬼分散火力

咁出鬼鬼嗰班美眉好過啦 糖果丫頭Apple夠做啦 反正呢到公認佢地唔係高玩

都係 但kiang局都可能會俾人屌

揾黑棒嚟都幾有睇頭
鬼鬼 丫頭 apple 斯亞/凱希 薔薔 小狼君 王子 宇辰 志豪

Btw 我從來冇睇過台綜（除左呢半年睇娛百）對鬼鬼既認識係知佢係美眉最紅個位 我頭先先第一次睇佢上節目 覺得佢性格好傻大姐 不過好似唔算太討好咁 感覺有d霸道

搵小鬼 kid

志豪第一日會歸票票自己

小祿 志豪

想睇志豪崩潰
很痛苦
可能又發燒#1

佢係咁的, 聲大大
鍾意佢既會覺得佢好傻好cute
唔鍾意既會覺得佢太嘈太蠢

利申: 前者

鬼鬼都獅子座

我都係鍾意佢好搞笑好得意
佢啲訪問好好笑好跳脫
訪問佢會hold 唔住個場

想王子再上

佢同關關一齊就好搞笑

鬼鬼d "鵝叫式笑聲"好正
同埋佢D口誤都好正 "山東雞"
睇黎我地Taste好類近

唔係呢句 前面仲有一句 果句正d

明偵
我以前都好中意睇

佢其實幾搞笑我以前都有follow佢
不過睇耐左有時會覺得佢真係太蠢

為大家獻上最新8月節目預告

又有粉絲見面會
8月搞又去唔到

高舉side大大九澤大旗
辛苦side大了

希望五堅情去到小巨蛋之時
我都可以去到台灣睇

九哥

似乎真.前進小巨蛋

佢哋係小巨蛋個陣我哋仲未去到台灣點算

之前訪問澤仔好似話兩年限期去小巨蛋
唔係下年就應該後年

到時應該去到啦掛
就算通咗關之後要隔離我都想去

我會想死

佢地話BOOK場都要出年
希望到時飛到啦

出年都飛唔到真係喊出嚟

三堅情RIDE WIT ME

其實今日阿采又真係冇同地方婦女影過任何一張相
感覺熟極有限
星期日應該冇咩機會去撐場啦

咁樣睇小賴係咪佢完處女show之後第一個抽水嘅人
慘被破處

用字方面我覺得唔只一場見面會
但我地無得去
btw 雀巢檸檬茶咁有錢贊助娛百

係咪cue緊我？
我贊助嘅條件係繼續播放28Cafe

角色重新組合再創新局大亂鬥 即係咩
十人假面局?

頂
重新組合乜鬼
又唔講有新角
係咪將騎士收皮先

似係原先有喺度嘅再改
唔通改返無敵狼美

一係佢玩十人假面 神職牌亂抽
預女獵騎禁言長老熊守墓人黑市商人抽牌
咁就會好玩

組合唔似改角色設定
但改無敵狼美應該啦 娛百咁中意倒鈎
完全適合無敵狼美

9up
重新組合感覺似係eg黑市配雙狼王個d
係咪太戇鳩當我無講過
總之官方版做的, 娛百就不做

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(76)

預告竟然無12人局唔係等到9月先播掛